大家點睇琴晚呢球史浩克04對拜既入球被吹走？

傳既方向都唔係俾佢 對方球員解圍擋左個波變助攻 球證吹走左呢球

呢啲經常發生 越位啦

唔係獌狗無人理

都好難判斷

之前英超好似有一球講過
組織攻勢時越都照計越

4424

畀波個吓條友已經越位
重要佢射
好難唔越

呢啲打fifa都成日有啦

咁梗係越位啦

呢球有咩好討論
100%offside